華爾街班炒股佬 基金佬定點狙擊侵侵

大選前夕 侵侵個頭選舉活動打完飛機話股市大升
第二日班人即刻狂沽科技股 股市大跌
而家股市瀕臨崩盤
侵侵又要比人圍屌

點解侵侵咁多敵人

侵侵呢舖成績表比d班人 越搞越差
武肺 blm 股市大跌
唉 越來越唔睇好侵侵

咁幫以色列 班猶太佬係咪咁樣報答侵侵
屌你 選舉活動完第二日就即刻暴跌
而家跌個唔停
侵侵又多樣野比人攻擊

道指仲係 28000 左近 , 點崩盤呀?

跌到之前3 月嘅20000 點先開 post 啦

個次熔斷左幾多獲
唔好下下拎最極端個次黎比
侵侵又鍾意吹噓股市
而家股市咁樣 佢好無面

其實twitter d美佬反而屌trump唔好成日用股市打飛機，因為根本好多美國人無買或無錢買股票，所以佢地唔會好理個股市係點

屌得都岩 而家出事

升到咁高，如果班炒股佬要整返個市落去，佢地都會蝕好多，班友點會蝕咁多幫民主黨，個班友最後咪只顧自己d錢

咁你講下你所認為嘅「崩盤」(Market Crash)定義係點 ?

跌1-2%就叫崩盤 ? 市場經常有 1-2% 上落 , 班大鱷先有錢搵

華爾街係中共身上賺左好多錢，當然就雪雪聲啦。

係 成個美國股市都係靠連登仔炒起

華爾街班人其實只係講求金融理性 , 利益先行 , 佢地經常贏錢純粹靠早收三日風